香港人 加油

個gif真係好鬼cute

又真係幾高質!香港人製作?

蘋果整

點解會有人講得出好撚中意香港 又獨裁又利益化再唔講人口 住屋 環境 既福氣

非常好

鍾意哩個地方
而哩個地方依家搞成咁係因為支共